老母出軌..

老豆係我收工前打比我..話佢今日漏左野番屋企拎果陣見到老母同一個男人係張床度..佢無講任何野..拎番D野就走出門口..

唉...我好心痛

喂 尊重下好喎 老友

你就好啦 有兩個老豆

樓主既老母正仆街

Are u ok....

離婚，跟老豆

點解你老母唔出去開房？貪自己屋企張床夠刺激？

希望唔係堅

唔係咁開心吓嘩

真定假呀

老母好後生? 有無可能你老豆一早知 先叫你去

佢老豆自己返去見到喎

睇錯 唔好意思
咁只能夠講 樓主諗定跟老豆

之後點

嘩，認真同老豆傾

佢著左我對西瓜鞋啊

今次真係屌樓主老母

有沒著左你你對西瓜

關你撚事咩死雞蟲

我ex既老母都試過 諗諗下佢老豆都幾慘 仆心仆命為頭家

好彩係ex炸，呢D女人教出來個女都唔會好得去邊

問過老母件事係真未？

唔係咁開心下化？

唔係開心

我都想屌你老母

你幾歲

鄧你老豆慘 唉

喂你著咗我對西瓜喎

紋晒身...

我條條女老母都係咁，最後都為左啲仔女無離婚，而家生活仲好地地，所以話呢

廣東話屌你老母真係好應景

紋哂身 都知咩事啦

嘩我真係屌老母囉

男人叫雞唔會叫自己個仔一齊去
但啲女人會用自己套價值觀係咁洗個女腦
窮撚 要捱? 不了
個撚個騎牛搵馬 好啲就無縫接軌 唔好就一次過開晒幾條軌
大撚把呢啲賤雞

臭雞

不能同意更多

立立亂～立立亂～

問左老母係真，黎緊老母應該會搬走同搞離婚

我傷心在好好一個家庭就咁無左，我做左野三年幾，仲未好好孝順過老豆老母個家庭就散左

屌你老母

老母幾多碎？

50尾

同邊個關係好啲?老豆?老母?
有無問下老母做乜搞啲咁嘅野

差人先生差人先生

臨老入__ __

大把男人結左婚有仔女出軌覺得無問題 賴個女人唔隻眼開隻眼閉 伯母好波幫女人出番啖氣

好過見到自己老母俾狗屌

大家紋哂身知咩事啦

你老母都幾好屌

痴撚線
你老豆老襟大約幾歲?

著紅鞋

岩呀
你老母都幫你出左啖氣

一時西痕
無左個仔同老公

影佢地相

吓.... 你老母幾多歲？
如果真真正正臨老入花叢咁冇野好講
唔死都大半世啦
你都由得佢盡情享樂

屈多份零用錢，保險，利是

幾廿歲人都咁 ?

會唔會好嬲你媽？

又一個小學雞唔明

唔撚係啊

男人出軌鳩痕通常有得救
女人出軌心理上背叛返唔到轉頭
同埋呢個社會 女方出軌點都嚴重d

安慰你老豆先啦

老豆老母不嬲相處有問題？
睇住啊爹啊

5x歲仲西痕
你老豆老母係咪好耐無搞野
樓主好慘 相反我成日想我老豆老母離婚，好憎我老豆

女人真係好撚恐怖

老豆可能話終於甩難

女人正臭雞

個女人都唔鍾意自己, 咁咪離婚囉
無謂令自己唔開心

連登發生咩事

碎你老母呀

r痕姐

對阿爸好就得

係咪佢強姦你呀你講啦

無呀,無呀,我都話無做過咯

no eye c

大家紋晒身都知咩事架啦

中哂 佢老母狂洗佢腦 要嫁有錢人

恭喜樓主獲得第二次投胎機會

呢d老母充份示範左咩叫有上進心

生性呀樓主
唔好放過呢個向上流嘅機會

紋哂身知咩事啦

著紅腳

希望樓主係你老豆親生

屌你，唔係咁開心下話

羨慕死人啦，生日、新年，咩都收多份

唔係開心....

再沒法修補relationship ~~

連登真係好撚多低質會員，死撚返去你老母個閪到啦

BTW樓主你而家真係要同你老豆老母認真傾傾呢個問題。

笑到仆街

有聲

少女唔挫愛呀婆 charming~~